發覺鬼滅同香港人同步率好高好有共鳴！！！

都係咁鍾意精神勝利法

鬼滅：
大哥沒有輸

香港人：
今日沒有輸
手足沒有輸
黃絲沒有輸
黃圈沒有輸
侵侵沒有輸
香港人沒有輸

某班鬼滅粉同（某，唔係全部）某國人/藍屍邏輯都好似

一聽到你唔支持政府就即刻起哂鋼 駁唔到你呢啲point就轉移視線 講嚟講去都係 以前點點點同剩係識用數據打飛機

樓主快啲走

移民呀？

依家唔會入嚟吠
淨係會留負皮同Block我

發覺師

大哥沒有師

講鬼滅既話最後成功殺左無慘wor
多謝樓主用心良苦去鼓勵大家

柱=前線巴
橙

係啦輸咗啦
大家收爐
等送集中營啦

唔做阿Q就要放負？ 你都幾極端

_ _

7414

樓主冇講錯

沒說他講錯

講自己贏係阿 Q
講自己未輸只係俾個藉口大家努力啫
講真大家點會唔知咩環境

你做咩都要同自己講做得到先有動力做落去啦
做 gym 都要俾啲掙扎啦

六合彩咁難中都有人中啦
有賭未為輸

波台狗 唔怪得

唔係鬼滅同香港人
係鬼滅粉同香港人

未請教

岩岩睇動漫個時正大光明係老母面前倒左碗湯

畫面好靚

波台狗唔好吠

樓主露撚晒底低級五毛

唔洗咁認真覆五毛post

多謝你認真推Post

做乜咁鍾意叫人認輸

你鍾意做懦夫係你嘅自由

輸=懦夫？
樓主講緊某D人阿Q喎
記唔記得一年前有某人話「我哋贏緊5比0」
俾人屌到仆街？

唔放棄係另一回事 根本係錯誤認知現狀

認輸=投降=懦夫

高佬話贏緊5:0係抵俾人屌

認錯同認輸係兩回事

有啲戰役輸咗就輸咗
而唔係死攬個完美形象話我地冇輸到喎
之後放唔放棄又另一回事喎

風柱手足黎 火魔法燒無慘

幾好，有諗呢樣野

你登報承認你自己輸咗啦

認輸咪即係放棄囉

你自己認輸係你自己嘅事，我點解要被你代表

認輸點解=投降
投降係真係放棄抗爭

認輸只係認清現狀 現狀就係一個又一個手足俾港共判監
港安法又立埋

認輸唔可以繼續努力等機會反cup?

咁唔叫輸叫咩？ 打和？

有幾個朋友俾狗搵上門

入面1000幾人正皮黎明行動係失敗
咁係咪代表放棄？
利伸：唔覺得黎明行動係失敗

根本果陣大家都係屌佢話 其實我哋係輸緊

未贏，落後緊，正如你緊你都話要努力等機會反cup
點可以叫輸？

咁叫認錯

點可以叫認輸

邊個角色可以代表食前線人血既黃店

依家唔係一回合過
有啲回合輸咗就係輸咗

你可以自己登報話你某某人自己輸咗，又或者搵你啲認輸派去做認輸行動

依啲係你自由

咩一回合過

歷史後人寫

明天都唔知咩事

你啲左膠一味散播失敗主要

認輸同輸錯都分唔清

幫你回帶

或者你理解下咩係阿Q精神先
阿Q精神仲慘過放負

放負果個起碼可以認清現狀
阿Q根本係唔接受現狀 自我催眠
同高佬5:0有咩分別

講自己認緊就叫阿q啫，永不言敗都叫阿q?

我鼓勵你搵啲志同道合嘅人去認輸

快啲take action 去認清你自己嘅現實，唔好做阿q

咁我地贏咗啲乜？
認清現況就代表失敗主義？
現實我地依一刻係輸到仆街喎

全球反中
多國為政治迫害港人放寬居留權
制裁十幾名官員

我唔會話贏緊
依啲係其他國家相應嘅行動
場波係未打完
落後緊，一日唔認輸都未輸

其他國家爭取民主都花幾十年

依家先年幾

哦 我明啦 唔係贏緊 又唔認輸

即係你想講打和啦

Super

場波未打完叫落後緊啫
當依家輸緊0:10
咁未完場
點叫輸呢

又或者你覺得輸咗

咁又點？

你都幾得意
輸贏打和自己都講晒

咪就係一直同你講要認清現狀：我哋係輸緊囉

跟住呢

咁你話輸緊0:10係咪等於投降啊

其實我都講得好易明吖
有啲戰役輸咗就係輸咗
理大, 各種開花, 地區遊行等
但唔代表我地要放棄抗爭喎

即係認同你嘅說話就ok喇

你有無相認嘅行動？
起碼都登過報
某某人認輸先啦

我一開始就係講 認輸只係認清現在輸緊呢個現狀
投降係放棄唔踢
兩樣野嚟

我一直話場波未完

係你自己拘泥輸咗輸咗

問你跟住點又唔回應
一直答非所問

係我定你答非所問

你一開始話認輸等於投降
之後又承認現在輸緊0:10

我都話場波未完

無人話場波完咗喎

你自己開post提出依個結論理應說服其他承認你嘅結論

但你又無，執住人口水尾，就自我感覺良好

問你有無後續又唔答
好似要搵交鬧

你慢慢啦

我都盡咗力
唔應該對你有期望

開po要寫論文說服人先俾開？
仲要呢度係動物台唔係時事台

一件事有人認同 有人唔認同好出奇？

我中南海
屈撚完毛未

未輸呀
移民都可以打國際線

未輸點解要移民呀？